有冇人覺得LIHKG已經成功咁代替左高登

林早洩收皮啦

收你老母

邊有咁快取代到 未撚玩啦